睇完屎塔肥嗰廣告⋯⋯

好想佢將我個屎忽當排球咁打